[
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'mandated'؟",
        "options": [
            "مفروض",
            "اختياري",
            "مقبول",
            "مستحسن"
        ],
        "answer": "مفروض"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'emphasize'؟",
        "options": [
            "يؤكد",
            "يخفي",
            "ينكر",
            "يتجاهل"
        ],
        "answer": "يؤكد"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'significant'؟",
        "options": [
            "مهم",
            "غير مهم",
            "غريب",
            "ممل"
        ],
        "answer": "مهم"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'evaluate'؟",
        "options": [
            "تقييم",
            "رفض",
            "تمديد",
            "انتظار"
        ],
        "answer": "تقييم"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'objectively'؟",
        "options": [
            "موضوعيًا",
            "شخصيًا",
            "عاطفيًا",
            "واقعيًا"
        ],
        "answer": "موضوعيًا"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'frustrating'؟",
        "options": [
            "محبط",
            "مفرح",
            "مرهق",
            "مريح"
        ],
        "answer": "محبط"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'fair'؟",
        "options": [
            "عادل",
            "غش",
            "تحيز",
            "غير نزيه"
        ],
        "answer": "عادل"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'concerns'؟",
        "options": [
            "هموم",
            "فرح",
            "راحة",
            "سعادة"
        ],
        "answer": "هموم"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'convenience'؟",
        "options": [
            "راحة",
            "مشكلة",
            "عناء",
            "مغامرة"
        ],
        "answer": "راحة"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'surfaced'؟",
        "options": [
            "ظهرت",
            "اختفت",
            "اختبأت",
            "خافت"
        ],
        "answer": "ظهرت"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'iterative'؟",
        "options": [
            "تكراري",
            "مستمر",
            "جديد",
            "مؤقت"
        ],
        "answer": "تكراري"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'Ethos'؟",
        "options": [
            "روح المجتمع",
            "عقل الفرد",
            "الجسد",
            "التقنية"
        ],
        "answer": "روح المجتمع"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'pathos'؟",
        "options": [
            "شعور عاطفي",
            "رؤية فكرية",
            "خطة منطقية",
            "إثبات علمي"
        ],
        "answer": "شعور عاطفي"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'flickering'؟",
        "options": [
            "وميض",
            "مستقر",
            "ثابت",
            "مضيء"
        ],
        "answer": "وميض"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'rare'؟",
        "options": [
            "نادر",
            "معتاد",
            "شائع",
            "مكرر"
        ],
        "answer": "نادر"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'genetic'؟",
        "options": [
            "وراثي",
            "بيئي",
            "فكري",
            "عاطفي"
        ],
        "answer": "وراثي"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'overtaken'؟",
        "options": [
            "مغطي",
            "متفوق",
            "ملاحق",
            "مسيطر عليه"
        ],
        "answer": "مغطي"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'milestone'؟",
        "options": [
            "محطة هامة",
            "خطوة صغيرة",
            "أثر مادي",
            "فكرة جديدة"
        ],
        "answer": "محطة هامة"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'expect'؟",
        "options": [
            "يتوقع",
            "يؤجل",
            "ينفي",
            "ينكر"
        ],
        "answer": "يتوقع"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'clarity'؟",
        "options": [
            "وضوح",
            "غموض",
            "ضبابية",
            "تشويش"
        ],
        "answer": "وضوح"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'release'؟",
        "options": [
            "إطلاق",
            "احتجاز",
            "خضوع",
            "مغادرة"
        ],
        "answer": "إطلاق"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'agility'؟",
        "options": [
            "رشاقة",
            "تأخر",
            "بطء",
            "ثبات"
        ],
        "answer": "رشاقة"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'examine'؟",
        "options": [
            "يفحص",
            "يترك",
            "يتجاهل",
            "يتخلى"
        ],
        "answer": "يفحص"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'ceremonies'؟",
        "options": [
            "احتفالات",
            "مقابلات",
            "مناقشات",
            "حجج"
        ],
        "answer": "احتفالات"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'foundation'؟",
        "options": [
            "أساس",
            "سطح",
            "تفاصيل",
            "أطراف"
        ],
        "answer": "أساس"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'facilitate'؟",
        "options": [
            "يسهل",
            "يعقد",
            "يؤخر",
            "يعقد الأمور"
        ],
        "answer": "يسهل"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'flexible'؟",
        "options": [
            "مرن",
            "قاسي",
            "صلب",
            "صعب"
        ],
        "answer": "مرن"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'refinements'؟",
        "options": [
            "تحسينات",
            "تعديلات",
            "خلافات",
            "انسحابات"
        ],
        "answer": "تحسينات"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'desired'؟",
        "options": [
            "مرغوب",
            "مرفوض",
            "غير مرغوب",
            "عادي"
        ],
        "answer": "مرغوب"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'negotiable'؟",
        "options": [
            "قابل للتفاوض",
            "غير قابل للتفاوض",
            "ثابت",
            "غير قابل للتغيير"
        ],
        "answer": "قابل للتفاوض"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'estimable'؟",
        "options": [
            "مستحق التقدير",
            "غير مرئي",
            "غريب",
            "مكروه"
        ],
        "answer": "مستحق التقدير"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'sprint'؟",
        "options": [
            "ركض سريع",
            "خطوة بطيئة",
            "توقف مفاجئ",
            "تقدم عادي"
        ],
        "answer": "ركض سريع"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'spring'؟",
        "options": [
            "ربيع",
            "خريف",
            "شتاء",
            "صيف"
        ],
        "answer": "ربيع"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'definition'؟",
        "options": [
            "تعريف",
            "اختصار",
            "تفصيل",
            "استفهام"
        ],
        "answer": "تعريف"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'refinement'؟",
        "options": [
            "تحسين",
            "إصلاح",
            "توقف",
            "إلغاء"
        ],
        "answer": "تحسين"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'relieved'؟",
        "options": [
            "مستراح",
            "مضغوط",
            "مرهق",
            "مشغول"
        ],
        "answer": "مستراح"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'out of curiosity'؟",
        "options": [
            "بدافع الفضول",
            "بدافع الكره",
            "بدافع الخوف",
            "بدافع الحيرة"
        ],
        "answer": "بدافع الفضول"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'sufficient'؟",
        "options": [
            "كاف",
            "غير كاف",
            "زائد",
            "مفرط"
        ],
        "answer": "كاف"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'conduct'؟",
        "options": [
            "تصرف",
            "تجاهل",
            "مغادرة",
            "مقاطعة"
        ],
        "answer": "تصرف"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'smooth'؟",
        "options": [
            "أملس",
            "خشن",
            "غير مستوي",
            "غامق"
        ],
        "answer": "أملس"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'blended'؟",
        "options": [
            "مخلوط",
            "مفصول",
            "مختلف",
            "غير متجانس"
        ],
        "answer": "مخلوط"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'opportunity'؟",
        "options": [
            "فرصة",
            "عائق",
            "مشكلة",
            "مغامرة"
        ],
        "answer": "فرصة"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'secondment'؟",
        "options": [
            "إعارة",
            "دائم",
            "مؤقت",
            "فصل"
        ],
        "answer": "إعارة"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'aspiration'؟",
        "options": [
            "طموح",
            "تسليم",
            "استسلام",
            "إهمال"
        ],
        "answer": "طموح"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'refugee'؟",
        "options": [
            "لاجئ",
            "مهاجم",
            "مغتصب",
            "مراقب"
        ],
        "answer": "لاجئ"
    },
    {
        "question": "ما معنى كلمة 'importance'؟",
        "options": [
            "أهمية",
            "قليل الأهمية",
            "عادي",
            "مهمل"
        ],
        "answer": "أهمية"
    }
]